# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR FusionDirectory Project
# This file is distributed under the same license as the FusionDirectory package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2021
# fusiondirectory <contact@fusiondirectory.org>, 2021
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FusionDirectory VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@fusiondirectory.org\n"
"POT-Creation-Date: 2024-06-06 09:23+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-13 20:02+0000\n"
"Last-Translator: fusiondirectory <contact@fusiondirectory.org>, 2021\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/fusiondirectory/teams/12202/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: include/class_smbHash.inc:385
msgid ""
"Your PHP install does not have the mhash() nor the hash function. Cannot do "
"MD4 hashes."
msgstr "PHP 설치에는 mhash () 또는 해시 함수가 없습니다. MD4 해시를 수행 할 수 없습니다."

#: admin/samba/class_sambaDomainManagement.inc:37
msgid "Samba domains"
msgstr "삼바 도메인"

#: admin/samba/class_sambaDomainManagement.inc:38
msgid "Samba domain management"
msgstr "삼바 도메인 관리"

#: admin/samba/class_sambaDomainManagement.inc:39
msgid "Manage Samba domains"
msgstr "Samba 도메인 관리"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:26 admin/samba/class_sambaDomain.inc:27
#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:31
msgid "Samba Domain"
msgstr "삼바 도메인"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:32
msgid "Samba domain settings"
msgstr "삼바 도메인 설"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:48
#: admin/systems/samba/class_sambaSystemTab.inc:44
msgid "Properties"
msgstr "설정"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:51
msgid "Domain name"
msgstr "도메인 이름"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:51
msgid "Name of this domain"
msgstr "이 도메인의 이름"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:55
msgid "SID"
msgstr "SID"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:55
msgid "SID of this domain"
msgstr "이 도메인의 SID"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:59
msgid "Rid base"
msgstr "RID 베이스"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:59
msgid "Algorithmic rid base"
msgstr "알고리즘 RID 베이스"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:63
msgid "Minimum password age"
msgstr "최소 암호 사용 기간"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:64
msgid ""
"Minimum password age, in seconds (default: 0 => allow immediate password "
"change)"
msgstr "최소 암호 사용 기간 (초) (기본값 : 0 => 즉시 암호 변경 허용)"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:69
msgid "Maximum password age"
msgstr "최대 암호 사용 기간"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:70
msgid ""
"Maximum password age, in seconds (default: -1 => never expire passwords)"
msgstr "최대 비밀번호 사용 기간 (초) (기본값 : -1 => 비밀번호가 만료되지 않음)"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:75
msgid "Next RID"
msgstr "다음 RID"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:76
msgid "Next NT rid to give out for anything"
msgstr "다음 번 NT rid가 제공하는 것"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:80
msgid "Next group RID"
msgstr "다음 그룹 RID"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:81
msgid "Next NT rid to give out for groups"
msgstr "그룹에게 줄 다음 NT RID"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:85
msgid "Next user RID"
msgstr "다음 사용자 RID"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:86
msgid "Next NT rid to give our for users"
msgstr "사용자에게 제공 할 다음 NT RID"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:90
msgid "Minimum password length"
msgstr "최소 비밀번호 길이"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:91
msgid "Minimal password length (default: 5)"
msgstr "최소 비밀번호 길이 (기본값 : 5)"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:95
msgid "Password history length"
msgstr "비밀번호 히스토리 개수"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:96
msgid "Length of Password History Entries (default: 0 => off)"
msgstr "비밀번호 히스토리 항목 개수 (기본값 : 0 => 꺼짐)"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:100
msgid "Logon to change password"
msgstr "비밀번호 변경을 위해 로그온"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:101
msgid "Force Users to logon for password change (default: 0 => off, 2 => on)"
msgstr "사용자가 비밀번호 변경을 위해 로그온하도록 강제 실행 (기본값 : 0 => 꺼짐, 2 => 켜짐)"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:105
msgid "Lockout duration"
msgstr "잠금 기간"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:106
msgid "Lockout duration in minutes (default: 30, -1 => forever)"
msgstr "잠금 시간, 분 (기본값 : 30, -1 => 영원히)"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:110
msgid "Lockout observation window"
msgstr "잠금 감시 창"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:111
msgid "Reset time after lockout in minutes (default: 30)"
msgstr "잠금 후 시간 재설정, 분 (기본값 : 30)"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:115
msgid "Lockout threshold"
msgstr "잠금 임계 값"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:116
msgid "Lockout users after bad logon attempts (default: 0 => off)"
msgstr "잘못된 로그온 시도 후 사용자 잠금 (기본값 : 0 => 꺼짐)"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:120
msgid "Force logoff"
msgstr "강제 로그오프"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:121
msgid "Disconnect Users outside logon hours (default: -1 => off, 0 => on)"
msgstr "로그온 시간 이외의 사용자 연결 끊기 (기본값 : -1 => 꺼짐, 0 => 켜짐)"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:125
msgid "Refuse machine password change"
msgstr "컴퓨터 비밀번호 변경 거부"

#: admin/samba/class_sambaDomain.inc:126
msgid "Allow Machine Password changes (default: 0 => off)"
msgstr "컴퓨터 암호 변경 허용 (기본값 : 0 => 꺼짐)"

#: admin/groups/samba/class_sambaGroup.inc:28
#: admin/systems/samba/class_sambaSystemTab.inc:29
#: config/samba/class_sambaPluginConfig.inc:27
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:155
msgid "Samba"
msgstr "삼바"

#: admin/groups/samba/class_sambaGroup.inc:29
msgid "Samba group settings"
msgstr "삼바 그룹 설정"

#: admin/groups/samba/class_sambaGroup.inc:44
#: admin/groups/samba/class_sambaGroup.inc:47
#: admin/systems/samba/class_sambaSystemTab.inc:53
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:198
msgid "Domain"
msgstr "도메"

#: admin/groups/samba/class_sambaGroup.inc:47
msgid "Samba domain"
msgstr "삼바 도메인"

#: admin/groups/samba/class_sambaGroup.inc:51
msgid "Samba information"
msgstr "삼바 정보"

#: admin/groups/samba/class_sambaGroup.inc:58
msgid "Group type"
msgstr "그룹 유형"

#: admin/groups/samba/class_sambaGroup.inc:58
msgid "Samba group type"
msgstr "삼바 그룹 유형"

#: admin/groups/samba/class_sambaGroup.inc:62
#: admin/groups/samba/class_sambaGroup.inc:122
msgid "Samba group"
msgstr "삼바 그룹"

#: admin/groups/samba/class_sambaGroup.inc:62
#: admin/groups/samba/class_sambaGroup.inc:122
msgid "Domain admins"
msgstr "도메인 관리자"

#: admin/groups/samba/class_sambaGroup.inc:62
#: admin/groups/samba/class_sambaGroup.inc:122
msgid "Domain users"
msgstr "도메인 사용자"

#: admin/groups/samba/class_sambaGroup.inc:62
#: admin/groups/samba/class_sambaGroup.inc:122
msgid "Domain guests"
msgstr "도메인 게스트"

#: admin/groups/samba/class_sambaGroup.inc:107
msgid "Cannot find group SID in your configuration!"
msgstr "구성에서 그룹 SID를 찾을 수 없습니다!"

#: admin/groups/samba/class_sambaGroup.inc:122
#, php-format
msgid "Special group (%d)"
msgstr "특수 그룹 (%d)"

#: admin/groups/samba/class_sambaGroup.inc:139
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:510
msgid "Undefined Samba SID detected. Please fix this problem manually!"
msgstr "정의되지 않은 Samba SID가 감지되었습니다. 이 문제를 수동으로 수정하십시오!"

#: admin/systems/samba/class_argonautEventSambaShares.inc:27
msgid "Update Samba Shares"
msgstr "삼바 공유 업데이트"

#: admin/systems/samba/class_sambaSystemTab.inc:30
msgid "Windows workstation information"
msgstr "Windows 워크스테이션 정보"

#: admin/systems/samba/class_sambaSystemTab.inc:53
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:198
msgid "Samba domain name"
msgstr "삼바 도메인 이름"

#: config/samba/class_sambaPluginConfig.inc:28
msgid "Samba plugin configuration"
msgstr "삼바 플러그인 구성"

#: config/samba/class_sambaPluginConfig.inc:41
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:156
msgid "Samba settings"
msgstr "삼바 설정"

#: config/samba/class_sambaPluginConfig.inc:44
msgid "Samba ID mapping"
msgstr "삼바 ID 매핑"

#: config/samba/class_sambaPluginConfig.inc:45
msgid ""
"Maintain sambaIdmapEntry objects. Depending on your setup this can "
"drastically improve the windows login performance."
msgstr ""
"sambaIdmapEntry 오브젝트를 유지보수 하십시오. 설정에 따라 Windows 로그인 성능을 크게 향상시킬 수 있습니다."

#: config/samba/class_sambaPluginConfig.inc:49
msgid "Samba SID"
msgstr "삼바 SID"

#: config/samba/class_sambaPluginConfig.inc:50
msgid ""
"A samba SID if not available inside of the LDAP though samba schema. You can"
" retrieve the current sid by net getlocalsid."
msgstr ""
"Samba 스키마를 통해 LDAP 내부에서 사용할 수없는 경우 Samba SID net getlocalsid로 현재 sid를 검색 할 수"
" 있습니다."

#: config/samba/class_sambaPluginConfig.inc:55
msgid "Samba rid base"
msgstr "삼바 RID 베이스"

#: config/samba/class_sambaPluginConfig.inc:56
msgid ""
"The base id to add to ordinary sid calculations - if not available inside of"
" the LDAP though samba schema."
msgstr "samba 스키마를 통해 LDAP 내부에서 사용할 수 없는 경우 일반 sid 계산에 추가 할 기본 ID입니다."

#: config/samba/class_sambaPluginConfig.inc:61
msgid "Expiration date synchronisaton"
msgstr "만료 날짜 동기화"

#: config/samba/class_sambaPluginConfig.inc:61
msgid "Synchronisaton the expiration date with the POSIX one?"
msgstr "만료 날짜를 POSIX 날짜와 동기화 하시겠습니까?"

#: config/samba/class_sambaPluginConfig.inc:67
msgid "Generate sambaLMPassword"
msgstr "sambaLMPassword 생성"

#: config/samba/class_sambaPluginConfig.inc:67
msgid "Needed to be compliant with Windows <= 98 or Samba < 3.2"
msgstr "Windows <= 98 또는 Samba <3.2 를 준수해야 합니다."

#: config/samba/class_sambaPluginConfig.inc:71
msgid "Activate primary group warning"
msgstr "기본 그룹 경고 활성화"

#: config/samba/class_sambaPluginConfig.inc:71
msgid ""
"Issue a warning if POSIX primary group cannot be converted to Samba primary "
"group when activating the Samba tab of a user"
msgstr ""
"사용자의 Samba 탭을 활성화 할 때 POSIX 기본 그룹을 Samba 기본 그룹으로 변환 할 수 없는 경우 경고를 발생하십시오."

#: config/samba/class_sambaPluginConfig.inc:75
msgid "Depend upon POSIX tab"
msgstr "POSIX 탭에 따라"

#: config/samba/class_sambaPluginConfig.inc:75
msgid "Whether the Samba user tab should depend upon the POSIX tab"
msgstr "Samba 사용자 탭이 POSIX 탭에 종속되어야하는지 여부"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:31
msgid "Samba Munged Dial"
msgstr "삼바 Munged Dial"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:182
msgid "Samba profile"
msgstr "삼바 프로필"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:188
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:221
msgid "Home directory drive"
msgstr "홈 디렉토리 드라이브"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:188
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:221
msgid "Letter for the home drive"
msgstr "홈 드라이브 문자"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:193
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:226
msgid "Home directory path"
msgstr "홈 디렉토리 경로"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:193
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:226
msgid "UNC path for the home drive"
msgstr "홈 드라이브의 UNC 경로"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:202
msgid "Script path"
msgstr "스크립트 경로"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:202
msgid "Login script path"
msgstr "로그인 스크립트 경로"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:206
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:231
msgid "Profile path"
msgstr "프로필 경로"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:206
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:231
msgid "UNC profile path"
msgstr "UNC 프로파일 경로"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:213
msgid "Terminal server"
msgstr "터미널 서버"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:217
msgid "Allow login on terminal server"
msgstr "터미널 서버에서 로그인 허용"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:236
msgid "Inherit client config"
msgstr "클라이언트 구성 상속"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:236
msgid "Inherit client configuration"
msgstr "클라이언트 구성 상속"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:240
msgid "Initial progam"
msgstr "초기화 프로그램"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:240
msgid "Program to start after connecting"
msgstr "연결 후 시작되는 프로그램"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:244
msgid "Working directory"
msgstr "작업 디렉토리"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:244
msgid "Basic working directory"
msgstr "기본 작업 디렉토리"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:248
msgid "Connection timeout"
msgstr "접속 시간 초과"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:248
msgid "Timeout when connecting to terminal server"
msgstr "터미널 서버에 연결할 때 시간 초과"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:253
msgid "Disconnection timeout"
msgstr "연결 끊기 시간 초과"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:253
msgid "Timeout before disconnecting from terminal server"
msgstr "터미널 서버에서 연결을 끊기 전 시간 초과"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:258
msgid "Idle timeout"
msgstr "유휴 시간 초과"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:258
msgid "Idle timeout before disconnecting from terminal server"
msgstr "터미널 서버에서 연결을 끊기 전에 유휴 시간 초과"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:263
msgid "Connect client drives at logon"
msgstr "로그온시 클라이언트 드라이브 연결"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:263
msgid "Drive to connect after login"
msgstr "로그인 후 연결할 드라이브"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:267
msgid "Connect client printers at logon"
msgstr "로그온 시 클라이언트 프린터 연결"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:267
msgid "Printers to connect after login"
msgstr "로그인 후 연결할 프린터"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:271
msgid "Default to main client printer"
msgstr "기본 클라이언트 프린터로 기본 설정"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:271
msgid "Default printer for this client"
msgstr "이 클라이언트의 기본 프린터"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:275
msgid "Shadowing"
msgstr "쉐도"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:278
msgid "disabled"
msgstr "미사용"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:278
msgid "input on, notify on"
msgstr "입력, 알림"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:278
msgid "input on, notify off"
msgstr "입력, 알림 끄기"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:279
msgid "input off, notify on"
msgstr "입력 해제, 알림"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:279
msgid "input off, nofify off"
msgstr "입력 해제, 알림 해제"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:282
msgid "On broken or timed out"
msgstr "고장 또는 시간 초과"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:282
msgid "What happen if disconnected or timeout"
msgstr "연결이 끊어지거나 시간이 초과되면 어떻게 됩니까?"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:285
msgid "disconnect"
msgstr "연결 끊김"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:285
msgid "reset"
msgstr "초기화"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:288
msgid "Reconnect if disconnected"
msgstr "연결이 끊긴 경우 다시 연결"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:291
msgid "from any client"
msgstr "모든 클라이언트에서"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:291
msgid "from previous client only"
msgstr "이전 클라이언트에서만"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:303
msgid "Access options"
msgstr "액세스 옵션"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:307
msgid "Enforce password change"
msgstr "비밀번호 변경 시행"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:307
msgid "Force the user to change his password"
msgstr "사용자가 비밀번호를 변경하도록 강제"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:312
msgid "The password never expire"
msgstr "비밀번호가 만료되지 않습니다"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:312
msgid "The password will never expire"
msgstr "비밀번호는 만료되지 않습니다"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:317
msgid "Login from windows client requires no password"
msgstr "Windows 클라이언트에서 로그인 할 때 비밀번호가 필요하지 않습니다"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:317
msgid "Login from a client without a password"
msgstr "비밀번호없이 클라이언트에서 로그인"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:322
msgid "Lock samba account"
msgstr "삼바 계정 잠금"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:322
msgid "Lock the account"
msgstr "계정 잠금"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:327
msgid "Cannot change password"
msgstr "비밀번호를 변경할 수 없습니다"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:327
msgid "Not allowed to change password"
msgstr "비밀번호를 변경할 수 없습니다"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:331
msgid "Account expiration"
msgstr "계정 만료"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:331
msgid "When does the account expire"
msgstr "계정은 언제 만료됩니까"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:339
msgid "Samba logon times"
msgstr "삼바 로그온 횟수"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:339
msgid "What is the allowed time to connect"
msgstr "연결이 허용되는 시간은 얼마입니까"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:340
msgid "Edit settings"
msgstr "설정 편집"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:356
msgid "System trust"
msgstr "시스템 신뢰"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:362
msgid "Allow connection from these workstations only"
msgstr "이 워크스테이션에서만 연결 허용"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:362
msgid "Only allow this user to connect to this list of hosts"
msgstr " 호스트 리스트에 만 접속 허용"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:465
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:475
#, php-format
msgid "Field \"%s\" is required when \"%s\" is filled! Fill both field or empty them."
msgstr "\"%s\"가 채워지면 \"%s\" 필드가 필요합니다! 필드를 모두 채우거나 비웁니다."

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:486
msgid "The windows user manager allows eight clients at maximum!"
msgstr "Windows 사용자 관리자는 최대 8명의 클라이언트를 허용합니다!"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:541
msgid ""
"Cannot convert primary group to samba group: group cannot be identified!"
msgstr "기본 그룹을 삼바 그룹으로 변환 할 수 없습니다: 그룹을 식별 할 수 없습니다!"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:561
msgid ""
"Cannot convert primary group to samba group: group samba tab is disabled!"
msgstr "기본 그룹을 삼바 그룹으로 변환 할 수 없습니다: 그룹 삼바 탭이 비활성화되었습니다!"

#: personal/samba/sambaLogonHours.tpl.c:2
msgid "Specify the hours this user is allowed to log in"
msgstr "이 사용자가 로그인 할 수있는 시간을 지정하십시오."

#: personal/samba/sambaLogonHours.tpl.c:5
msgid "Hour"
msgstr "시간"
